係大南街溝左件文青咪可以即刻上樓上劏房扑野囉

幾方便呀

係